CUHK中大下星期所有部門逐步回復正常！

[行動po]香港人日程表更新

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG